<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="96">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.1.2.11</version>
    <title>
        <de>Info Display Erweiterung</de>
        <en>Info Display Extension</en>
        <pl>Rozszerzone Informacje</pl>
        <ru>Дополнительная Информация</ru>
        <cs>信息显示扩展</cs>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Ein kleiner Mod zur Erweiterung der Anzeigen.

Erweitert die Info Hud Anzeigen von
- Silos
- Produktionen
- Tierställen
- Misthaufen
- Bäumen
- Fahrzeuge und Anbaugeräte
- Feldwachstum
- Fabriken und Eventgebäude
- Fügt, wo möglich, die Einheiten der Zahlen hinzu, da nicht alles in Litern ist.
- verkürzt die Anzeige von Umschalt im Deutschen und Englischen im F1 Menü

Folgende Basegame Fehler werden durch den Mod behoben
- Missionen für Früchte die einen Krautschläger benötigen, werden jetzt erzeugt (Achtet darauf ob eure Karte auch einen passenden Verkaufspunkt für lose Ware hat)
- Falsche Anzeige der Mengen in Fütterungsrobotern, wenn die Karte das Basis Rezept verändert hat

Upload auf anderen Seiten außer dem ModHub ist verboten und somit illegal, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes Hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Fehler und Anregungen gerne auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_InfoDisplayExtension">GitHub</a>.

Changelog

1.1.2.1 - Hungarian Translation from MathiasHU added
1.1.2.2 - Debug Ausgabe bei Bäumen deaktiviert
1.1.2.3 - Berechnung Baumzeiten korrigiert, waren 24h differenz im Wachstum
1.1.2.4 - Fix für Misthaufen entfernt, da im Basegame per Patch behoben (Achtet darauf eine Misthaufen Erweiterung zu nutzen!)
1.1.2.5 - Übersetzungen für Umschalt Taste im Deutschen und Englishen verkürzt
1.1.2.6 - Update Übersetzungen in br und bt von Inoque71
1.1.2.7 - Arbeitsbreitenanzeige geht jetzt auch wenn über andere Configurationen eingestellt
1.1.2.8 - Arbeitsgeschwindigkeit wird nun angezeigt, wenn diese vorhanden ist
1.1.2.9 - Fehlerhafte Wachstumsanzeige bei z.B. Trauben behoben
1.1.2.10 - RECHTS STRG und RECHTS ALT auch ersetzt
1.1.2.11 - Unkraut Status wird nun angezeigt mit Gerät das notwendig ist

1.1.2.0
- Fix für Patch 1.6 Fehler lua fehler
- Missionen mit Krautschlägern werden nun erzeugt
- Übersetzungen für IT und UK hinzigefügt
- Lua Error gefixed bei Fahrzeugen die keine Shop Kategorie haben
- Integrierter und externer Mistspeicher von Kuhställen wird jetzt auch angezeigt

1.1.0.0
- Verbesserte Übersetzungen für DE und PL und neue Übersetzungen in PT und CS
- Wachstumsphase und maximales Wachstum anzeigen
- Lua Fehler bei Bäumen in der letzten Wachstumsphase behoben
- Fahrzeuge zeigen jetzt Shop Kategorie und aktuelles Gewicht an
- Fabriken max. und Fortschrittsanzeige hinzugefügt
- Eventgebäude Anzeigen erweitert
- Erhöhung der im F1 Menü angezeigten Standardeinträge (Danke an HoFFi)
- Misthaufen nicht verbunden nach Spiel laden Fehler behoben (Behebt Basegame Fehler, bis es in einem Patch behoben ist)

1.0.1.0
- Lua Fehler in Berechnungen für selbstgepflanzte Bäume korrigiert
- Altersberechnung für Bäume korrigiert
- Übersetzungskorrekturen eingefügt
- Türkische Übersetzungen hinzugefügt

]]></de>
        <en><![CDATA[A small mod to extend the displays.

Extends the Info Hud displays of
- silos
- Productions
- animal sheeds
- Manure heaps
- trees
- Vehicles and attachments
- Field growth
- Factories and event buildings
- Adds units of numbers where possible as not everything is in litres.
- shortens the display of Shift in German and English in F1 view

The following basegame bugs are fixed by the mod
- Missions for fruits that require a preparer are now generated (make sure that your map also has a suitable sales point for loose goods)
- Incorrect display of quantities in feeding robots if the map has changed the base recipe

Uploading to sites other than ModHub is prohibited and therefore illegal, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Bugs and suggestions welcome on <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_InfoDisplayExtension">GitHub</a>.

Changelog

1.1.2.0
- Fix for patch 1.6 error lua error
- Missions with weed whackers are now generated
- Added translations for IT and UK
- Lua error fixed for vehicles that do not have a shop category
- Integrated and external manure storage of cowsheds is now also displayed

1.1.0.0
- Improved translations for DE and PL and new translations in PT and CS
- Show growth phase and maximum growth
- Lua bug fixed for trees in the last growth phase
- Vehicles now show shop category and current weight
- Added factories max. and progress indicator
- Event building displays extended
- Increased the standard entries displayed in the F1 menu (thanks to HoFFi)
- Manure heap not connected after game load bug fixed (Fixes basegame bug until it is fixed in a patch)

1.0.1.0
- Lua error in calculations for self-planted trees corrected
- Corrected age calculation for trees
- Added translation corrections
- Turkish translations added
]]></en>
    </description>

    <iconFilename>icon_InfoDisplayExtension.dds</iconFilename>

    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="InfoDisplayExtension.lua"/>
    </extraSourceFiles>

    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>
